燒國旗不如燒黨旗

講得幾有道理。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

至少唔犯法 係ok